let questions = [
    {
        question: 'Qual o meu primeiro nome?',
        options: [
            'João',
            'Diogines',
            'Dioclécio',
            'Gabriel'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'O que mais desprezo em alguém?',
        options: [
            'Hipocrisia',
            'Falsidade',
            'Inveja',
            'Ganância'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Quantas namoradas já tive?',
        options: [
            'Uma',
            'Duas',
            'Três',
            'Nenhuma'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'O que faço quando tô com ansiedade?',
        options: [
            'Durmo',
            'Choro',
            'Caminho',
            'Não tenho ansiedade.'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Quem é a pessoa que mais amo na vida?',
        options: [
            'Minha mãe',
            'Meu irmão do meio',
            'Meu pai',
            'Meu irmão mais novo'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual é o meu maior sonho?',
        options: [
            'Viajar o mundo',
            'Ser famoso',
            'Ser rico',
            'Ser pai',

        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'O que mais gosto de fazer?',
        options: [
            'Dormir',
            'Assistir filme/serie',
            'Viajar',
            'Estudar'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quantos anos tenho?',
        options: [
            '20 anos',
            '21 anos',
            '22 anos',
            '18 anos'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual minha série preferida?',
        options: [
            'Game of thrones',
            'Dark',
            'Vikings',
            'Stranger Things'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'O que mais prezo por um amigo?',
        options: [
            'Lealdade',
            'Empatia',
            'Honestidade',
            'Respeito'
        ],
        answer: 1
    },
    
];